大家點睇女仔有SP?

正評: 好cheap, 免費雞, 呢D女只可以做肉便器, 認真拍拖, 結婚不了
負評: 女仔都有性需要, 身體自主, 用自己方法享受性愛無咩問題

只要唔係我女友/老婆就得
正皮

你好父權wo

咁呢d女靠樓主你

留完正負評, 順便留一留言吧

正評

不了, 呢D女好嘔心

做Sp果刻唔唸下未來中意自己既人知道左會點唸？
之後又淨係識怨男人點又成
正評

自己受惠嘅巴打：正，識享受性愛，無手尾跟
無份玩嘅毒撚：屌你仆街臭雞，浸豬籠

屌完有病點會冇手尾跟

咁你同臭西結婚lo，唔係以前係臭西喎，係佢番到屋企你奶西個時仲有人地陣精味
我就真係不了

無乜關係, 可以一邊受惠, 一邊當條女係免費雞

唔係父唔父權，我覺得男人都唔應該搵sp

Gay

sick 玩

你呢D好撚賤, 咁理直氣壯, 就應該大大聲當面同男友講啦

咁多位毒撚 其實有sp有咩問題 最緊要大家傾清楚係呢段關係上要有共識咪得

證明你無sp

無毒撚唔好學人搵sp做返毒撚本份算啦

正一臭西

正評我俾得閒切磋下

共咩識? 價值觀唔同就唔同

咁你咪係屋企打丁囉

無錯

我話個男同個女有共識咪得囉

Gay 你唔係男人我乜都得

你知唔知一段關係講真話唔等於大家可以好好相

D殘西臭雞玩完咪又係收收埋埋, 扮晒清純咁, 講都唔會講比男友知啊
唔使講共識啦

咁大家點睇男仔有sp?

我無話可以好好相處, 只不過自己做過就認左佢,
呢D人好撚賤, 就算男人叫過雞, 我都覺得應該同女友坦白

心態要清晰 Sp就係Sp
有時大家好易迷失左

其實同收兵一樣
佢都係利用班仔滿足自己

我講緊個男同個女（sp關係）大家有共識唔好搞到大家既世界咪得囉屌

你幾歲？

其實係

幾歲又點?
又想話我諗野好天真?
我係咁GA啦

滿足完又走去扮返純情

正皮
我唔交sp，都唔希望將來條女交sp

正負評反映連登毒撚同MK仔/女既比例

男同男做sp就最道德了

好難相信真係有女仔咁cheap比無感情既人屌

大把MK妹都係咁, 一係就係D犯賤女, 俾人屌完就鍾意埋人, 一係就係D開口埋口身體自主, 自以為新時代女性既女人

唔講撚知咩

你覺得得mk先會搵sp 好多著西裝高薪厚層有見識有學問既人都會有sp根本唔關m唔mk你完全搞撚錯哂 有啲人可能係mk仔個啲只係想認叻覺得好威 有啲係想要一個可以係性方面配合到大家有feel既 有啲係想試多啲唔同人既性能力

你既世界得毒撚同mk?唔知你幾歲不過你真係好天真

高手在民間 呢家野無樣睇 分分鍾你隔離屋個乖乖女都有SP 一個星人有幾晚比人屌到反哂

你地咪又係覺得接受唔到SP果堆係毒撚
BTW連登唔係無紅字堆人, 但一定係MK仔/女佔多好多

識個女仔 長期出面有個男朋友
但係同三個男仔一齊去旅行 三個都屌過曬
仲要有keep住俾佢地屌

Btw 正評

你睇清楚再講

咁就唔係乖乖女啦, 咪正正係樓上果D完事又扮返純情既臭西

身邊幾個朋友都keep住有唔同sp, 由其事業愈好既女仔愈多。

報串比佢條仔知啦

不了 條男俾條女跟三條仔一齊去旅行
都唔阻止 我諗 唔係弱智都腦殘

為乜？

條仔知唔知先? 知就真係ON9

等條仔飛左佢

唉..........

屌完仲聯絡D咩?

根本好難睇 因為女仔就算好乖唔蒲都可以有sp
之前識幾個sp都係乖乖女樣 完全睇唔出
問佢哋點解搵sp 不外乎係男朋友滿足唔到
或者係分手一段時間無做過有需要
所以依家有女朋友都唔敢深究咁多
呢啲嘢隻眼開隻眼閉算

有D個樣睇落好乖 但你知道左咪

仲衰過做雞
雞都叫做一種職業

你應該要深究, 等多D男人向呢D女人說不

駁唔到

可能係你個女呢

都係解決性需要唧, 冇咩問題.

不過對於娶老婆都要揀處女嘅連登仔嚟講就自然係接受唔到架啦.

男同女都唔應該做依d嘢

有過SP又好，叫過雞都好
過去嘅可以唔理
拍緊拖仲有sp/叫雞而隱瞞對方嘅
祝你地死全家+全家打入十八層地獄
理撚得你乜撚原因

閪痕鳩痕自己R啦賤撚

過去唔可以唔理, 呢D無自制力既人,
唔值得放感情係佢身上, 信唔過

如果自己嚟係同真係做一樣, 世界就唔需要有性服務行業啦.

無論男女，冇人想自己另一半係岀面有SP

有伴侶個陣都有sp嘅人等生性病啦

D sp係咪幫到佢事業發展先？

Sp有咩問題
大家都係互相解決需要姐
最緊要唔好沉船

岩呀 巴打
我都隻眼開隻眼閉算
只要件事唔到搞難睇都由佢

你細過裝過呀媽沖涼你會唔會同佢坦白講呀傻9

G

唔在意
我都瞞住佢我既第一次同佢做
實際上都唔知叫過幾多隻雞同
玩過幾多次ons仲要中出

我起碼唔會理直氣壯做完呢D野仲同人講好正常啊
係覺得咁正常咁坦白囉,驚咩?

放過個女仔啦賤種
BTW如果你條女都係咁就無所謂, 天生一對

吹波呀
你試過咁比人咁背叛埋會想報社會囉
家下係你條女咩屌你老母

唔使係我條女, 人人都話得你
真係人如其名
快撚D仆街死

咁條仔係牙籤仔/不舉
唔通要條女硬食咩

咁咪飛左佢,搵過條仔囉

咁你咪成日比女飛

摺埋啦, 我小學果時都唔受呢D激將法啦

其實試下將女改做男
睇下d男權撚會唔會歌頌player?

男人中意自已老婆唔搞男人
但中意自已搞人地女人

有人開過啦, 咪又係咁多正評

其實男女都唔應該有啦
女有就雞 男有又話解決需要 連登仔

無話男應該有WO, 話係解決需要應該係上邊某班人, 唔好撈埋黎講

本質上一樣 大家都係咁污糟 一傳十十傳百 一個明買明賣一個免費雞 女人講出嚟好聽咪身體自主 極端啲咁講 女權撚每句都美化緊自己既所作所為 上身乜都唔着都講得出

我都聽過身邊個frd講，條仔英文名係咪e字頭